# Калькулятор сети

Калькулятор позволяет рассчитать основные параметры сети по адресу и маске, а также разбить сеть на несколько одинаковых подсетей или на указанное количество сетей переменной длины. Языки: русский, английский. Поддерживает пользовательскую локализацию.

The calculator allows you to calculate the main network parameters by address and mask, as well as divide the network into several identical subnets or a specified number of variable-length networks. Languages: Russian, English. Supports custom localization.